大家洗戇毛用邊隻護髮素？

幫老豆問

on毛???

我屌

毛澤東錄鳩係毛鳩
毛鳩有鳩毛

幫老豆用漒水

自己用開生髪素

染鳩毛用咩色

我得閒會電直啲鳩毛
齊陰鳩

打飛機唔洗咪得

有冇諗過儲埋啲精一鋪查晒上身跟住去海灘曬太陽

領咗嘢問醫生啦，快啲睇快啲好呀

我將啲精茶上張信用咭
就變咗白卡

直接攞咪得囉

兩張好啲
差佬查牌要比白咭可以錯手比我張嘉明卡比佢